好多學校訓導老師都係輔警，前線學生哥返學小心被捕

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

又係你

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

on9訓導同輔警有乜關係

但真嘅 有去唔好四圍講 亦都唔需要四圍講

識得有老師係做輔警添

真心識

推
千祈唔好講任何關於發夢嘅野就算你把口好痕 學生哥要明白沉默是金同埋隔牆有耳

會唔會有手足咁傻係學校講發夢野，明知咁危險

以前知有個ta懶fd，比人踢爆係輔警

推
當然，如果知邊個老師做輔警都歡迎擺上嚟

到時真係個主任訓左係度